公屋富戶擺明係港共政府錯啦

本身公屋唔洗交管理費，千零蚊租，原意就係俾人慢慢儲錢買樓， 旋轉門作用綠表換百幾萬居屋交番公屋。
但港共政府起居屋少， 連居屋未補地價都差唔多成萬蚊呎， 想抽又難中， 點旋轉門轉走？

相反， 慳左交租既錢就拎去叫雞吃喝玩樂去旅行養狗出入搭的士無錢剩打份散工拎綜援拎筆錢番大陸買樓隱瞞資產就可以繼續住公屋？ 用下腦都知港共製造稻草人俾你打。